呢條台妹如果比我屌 短幾年都肯！

可惜佢唔會肯

樓豬咁早起身

係咪爭咁啲野？

咩事

樓主老母陣間會得閒

屌你老母

唔好意思，條台妹已經俾我中出即飛

召喚樓主老母

返左工。。。

星期日都唔洗番

抄我橋